有幾多人去公廁嗰陣洗手係為咗洗俾人睇？

如題

無洗

咪咁核突啦呀叔